25歲人，想走番去讀IT 可以有咩選擇

本身拎住學店BBA Degree，突然醒覺想回頭學番D專既野 可以讀邊類
OU ? HKUSPACE之類個D係咪完全冇用?

利申:自學我都知可以，但唔讀番D cert冇人會請

實戰唔睇certs 睇exp.
無實戰第一Round 就filter 晒
做下學師先邊考Cert

咁如果實戰既話對於新手上路黎講可以咩方向出發
呢個時期時間多的是

,有ibanker.唔做。
做it dog

IT 今時今日係最大行業
Fintech 需然唔大，但都唔小divisions.
入門玩下D 細opensource projects 先

想做邊範 去搵d coding bootcamp

"唔讀番D cert冇人會請"，你想做infra果邊？

放棄吧啦，你學滿出師都27-28
正常公司請entry level IT狗都搵fresh grad好過啦

我都想，我仲大過樓主少少

1. 香港IT無錢途，要做就去外國
2. 全球IT做到30歲就完，30歲前上流唔到注定被淘汰

轉team做fin tech coordinator 之類
再補個ivy league data science / IM online master 得唔得

利申唔識
見啲fd好似係咁轉

HK NO IT

IT都有分好多範你講緊邊範

唔好讀IT
我就喺身受其害

IT 咁多飯
你想做邊飯先？
有D唔係你想做就做到

本身做緊邊行？
可唔可以搵份skill要求唔高既analyst
再慢慢轉做其他analyst